業界指基金津貼健身中心10萬元不足支付薪金及交租

業界指基金津貼健身中心10萬元不足支付薪金及交租

政府在新一輪的防疫抗疫基金中，向健身中心及體育處所發放一筆過10萬元津貼。香港健體專業人員總會會長王曉山在一個電台節目表示，健身中心今年要停業百多日以上，損失很大，形容有關金額不夠支薪及交租，他估計這段時間已有400間的健身中心結業。

新一輪基金當中，當局計劃向每位合資格註册體育教練發放7500元。王曉山說，健身中心從業員雖然持有不同健身教育機構發出的證書和國際證書，但很少持有註册體育教練證書，希望政府讓他們出示工作證明，又或作相關豁免，讓他們領取有關資助。

想點啊打開銀行任你拎好無

健身業界：好呀

執柒左佢啦

已有400間的健身中心結業

政府垃圾政策搞到商戶,連登仔係恥笑商戶

Ching唔明白健身公司既難處
我做緊教練 人工基乎完全靠上堂賺錢
冇得開冇人上堂真係$1都冇
公司唔係咩大場 交租都要4-50萬一個月
明明係政府錯 我地都係受害者
大家可唔可以槍口對外

我成間公司都好黃

24/7 any time個d gym當賺左 係班健身狗先咁

做生意冇風險？
自僱包賺？

全香港乜嘢行業係包賺又唔難經營
介紹俾我即刻開間公司

做生意無風險? 已經成年 選擇做落去時就預左有風險

明唔明物野係條路自己揀? 第一日知政府垃圾咩

香港地根本容納唔到咁多間

所以連登仔call既活動未注定失敗囉

只可以話黑仔

要就一聲 唔要就兩聲

咁多後生仔咁多手足練兵
黃圈咁大養唔起健身行業？

其實係好慘既
明明就係垃圾政府唔封關攪到今時今日咁
d大隻仔仔好慘

黃唔黃都唔包賺架喇on9

健身狗gg

之前賺左咁多年有冇捐返出黎?
成年都仲唔收皮即係證明你之前賺到突,而家叫你蝕少少就阿支阿左要納稅人資助你,講唔講得通?

兒登仔真係莫名奇妙
健身界又有咩得罪又要批鬥人

邊400間 想睇list

佢地眼中得physical依d gym
未覺得gym room係靠呃囉

以加速角度睇, 派哂D錢都係好事黎, 總好過比支共拎哂走

力威執左未?
胡CFU

政府擺明留返啲位加碼 健身界都係配合做場戲
連登仔又以為自己政治家

風氣問題 同保險一樣

覺唔覺街邊啲健身狗好撚柒煩

對黃店都可以講番同一樣說話
所以黃店都唔洗資助

你老母就容納唔到
間間247晚晚爆撚曬場

國泰下半年都話蝕多一百億，無乜可能個個行業包底

你岩

資本主義社會係咁，你死你事
其實應該10萬津貼都冇，好景有賺果陣唔通你地會津貼返俾d學員？
賺到錢果陣你就覺得自己應份賺，係自己本事
冇錢賺就叫春

大隻過虧佬連登仔咪嬲嬲豬囉

俾政府迫， 無得開鋪， 錯既係政府
你依d 政府走狗，幫政府蝦小市民

汁🉐️幾多汁幾多 康文署又win

連登仔係黃絲， 另一方面又幫政府
神經失常

依個唔係資本主義， 係行緊社會主義

巴打連登流言睇下就好
唔好咁入腦
加油

好

好明顯你個業界唔夠紅啦，籃冇用架宜家，要紅色資本！！

屌你老母啦爆到一地都係死四五百萬人
為左你班仆街有單開
所以話你哋都幾撚無恥

啱呀一個鐘收幾舊水賺到嗰陣就成身買花帶

租金都唔夠交
巴打好慘

好過無

咁咪執柒咗佢囉

55
所以依家仲做緊生意既都係無恥

連登仔最中意睇人扑街去平衡返自己做奴隸嘅心理

佢地講嘅野睇下好了 無參考價值

健身呢啲場唔係收左人地錢架咩，點會無錢交

政府防疫不力，唔比人開門，賠足錢天經地義

佢有賺，苦主係啲客

辛苦曬

咁不如全民派，反正全民7成都黃，計落有so

呢行比人搞臭哂啦一早
又傳銷 又呃人
個個一聽健身狗就不了

係呀，家下拿住枝槍逼你做老闆

點解自己搞生意蝕錢要政府補償？
真心唔明

如果咁都補償 成班大陸人落嚟搞生意呃錢

同埋請善用起底功能
連燈唔係得手足

有啲唔玩prepaid ，啲會員每個月交錢

一交都交一年費用以上，呃鬼

你返緊工， 用返工d 錢食飯生活， 你都好無恥
坐地鐵巴士返工， 周圍走， 林鄭都叫你留係屋企， 做咩唔聽？
係唔係想爆到一地死四五百萬人？

如果係19 678月既人
呢到實話係connect 好時機

睇緊咩
唔俾你開又話做生意包賺咩CLS

屌唔贏政府咪屌無辜嘅受害者囉
上連登勿認真，呢啲風氣一早根深蒂固

有咁多間咩

人地只係解釋返個津貼真係唔夠姐
純粹叫你班連登仔槍口對外，無謂落井下石
個個係度Blame the victim做乜鳩
個政府垃圾係事實，咁係咪代表責任全不在政府啊？

加油

當有一日政府強制閂哂黃店之後
班人又會話番班黃店轉頭架啦

資本主義首先政府唔應該閂gym
我唔怕死關你撚事
利申: 侵粉 live with virus

未有武肺前，個個都以為自己係資本主義下既精英，就算係d被剝削既基層都on99咁歌頌資本主義既偉大
依家有武肺就忘記晒惜日既風光，又提資助又提津貼

以前賺錢就大大聲叫政府不干預市場
依家仆街就大大聲叫政府關心業界

好多黃店係餐廳， 連登仔又唔出聲

有邊行唔係咁呀屌你老母 冇客就冇生意㗎啦
你咁樣講法 所有教野嘅行業係咪一定要保賺？

政府唔好搞叫幫忙啦， 一年被迫關門幾個月， 政府玩夠未

細場最易執
唔玩長期合約，唔做長年期prepaid，啲人幾堂幾堂咁買

啲鍵盤戰士唔做運動就話唔需要

宜家正苦介入在先
叫佢關心返又有咩問題

佢地係應該屌林奠干預市場，強制關門阻人搵食，而唔係屌補貼唔夠

咁認真喎 政府既政策都係考慮營商環境其中一瓣黎

好似藥房咁 佢放尻哂D人落黎果時 個個搵好多就應份?唔通佢俾稅會俾多左? 宜家要蝕就政府要包哂底? 打工既咁點搞? 交薪俸稅俾政府補貼俾班老闆 然後自己再俾錢班老闆賺?

咁不如全民創業啦 唔好打工啦 穩賺既

連登仔睇人仆街最開心

睇人仆街最開心

反而d呃人既大場就留番係到

正如毒撚話香港唔需要酒吧

自由市場

咁咪屌鳩林奠亂柒咁關門，阻人搵食
唔係話津貼唔夠囉

之前冇開都照收錢 當預繳 依家日日爆場 點會冇錢交租

宜家政府唔比開阿嘛

轉行未？

人地講返槍口對外對政府

個個就係到責難香港市民

屌班健身撚好撚煩
平日又話熱血又話努力乜乜柒柒

搵到錢又唔交稅
到政府第4輪抗疫基金 專登送錢比你地
依家仲要嘈

全港行行都炒人啦 政府特登資助你 你仲要唔識收
屌班健身撚真係麻撚煩

on9 做生意100%賺咁
蝕錢就發脾氣
畀10萬你唔知仲想點
執撚咗佢囉 咁撚受氣

餐廳都話有外賣當吊頸抖氣
Gym room無，其實大家唔好當全部都係劏客式健身場，仲有好多Body combat,Thai boxing
Yoga 個種既
anyway,希望劏客場全部仆街

馬會, 等你開

賺果時有冇分返啲嚟阿 蝕果陣先叫香港人埋單？ 輸打贏都要咁厚面皮真係第一次見

做唔落去 應該執柒咗佢

其實都成年，點解仲有人唔轉行

劏客場先最難仆街

屌班黃店好撚煩
平日又話熱血又話抗爭乜乜柒柒

搵到錢又唔交稅
到政府第4輪抗疫基金 專登送錢比你地
依家仲要嘈

全港行行都炒人啦 政府特登資助你 你仲要唔識收
屌班黃店真係麻撚煩

自己瘦又懶咪唔想人地大隻過佢

平時劏客咁劏會冇錢

加洲摺咗後細場真心多咗好多,
佢地主力唔sell plan, 每月pay......
因為之前好多prepaid都搞到臭晒......
難得前排好啲就搞鑊金......

點解唔係屌港共？

開到鋪 洗撚補償？

咁做生意梗有風險架啦，政治因素都係風險既一種，你揀得係香港做生意都係"覺得"呢度政治風險低，人力資源又夠賤夠豐富
賺唔到錢咪走囉，揀個再低d風險既國家再吸過

有又嘈 冇又嘈 煩過西

應該要收番哂黃店d補償

槍口對外真係萬能key 自己做得唔啱只要大叫一聲口號槍口對外就可以穩站道德高地

咁不如大家一齊開間舖呃手足錢之後大叫槍口對外 我都唔想架 一日都係政府唔封關搞到我要咁做咋嘛 同「最衰都係佔中」有咩分別?

政府做得錯就肯定要屌 但唔代表市民就百份百一定係啱 唔係二元對立既

聽過黃絲精神病未

你叫政府 屌9中國 做咩搞隻毒出黎好過喇

或者 你屌9 上帝 做咩比呢隻毒存在 仲好 搞撚住曬人類做生意

開個眾籌網幫黃店找數啦

佢講嘅係叫大家屌政府，點解要追住健身業嚟屌，冇咩問題喎

其本上全部唔比做生意既都仆晒街，租就個個月就照交唔死先奇
最on9既係成單野個個都知會爆到九彩，但最重要既封關就死都唔肯做

你返工賺左錢,會唔會捐出黎

馬會係NGO 唔屬於生意

有啲人好憎gym 健身
唔知點解

咁你咪叫佢諗吓點解健身狗形象咁撚差囉

租約一租就要租三年

原來唔可以兩頭屌 兒登仔邏輯之高呢

業主喺背後笑鳩哂你哋

咁你講下呢位健身教練做錯左D咩？

香港好多人憎人做運動，自從爆武肺之後更加厲害

被迫唔比做生意點同自己揾唔到客

黃大哂啊?打埋本俾你做生意好唔好?

試下一對一上門教 殺出條血路
聽講有d美容咁做 仲好生意過以前

有供應又有需求，又唔係你俾錢
用勞力換返黎既錢點解要捐出黎？
但依家政府無理關閉佢盤生意喎

無錢賺, 宜家做生意要包賺

咪係
搵唔到錢就攤大手板
搵到錢有冇攞出黎同香港市民分？

痴撚線佢有乜撚野做得唔啱
係咪要將賺到嘅錢拎晒出嚟派街坊先叫做啱？

係囉 啲黃店日日告乜撚野急姐

駛唔駛俾埋個屎忽你啊

自私的連登仔，一睇就知中國人基因太深

無風險咁商乜鳩戶
做唔住咪執笠出返嚟打工囉
香港打工仔共享到幾多經濟成果大家心知肚明
有事仲要交稅幫你托實個市？

邊撚到無理啊

條友係著名五毛 唔洗咁care

做街頭健身教練 逆境咁梗係要適者生存啦

有啲健身中心同入面啲教練閪到仆街
抵執

貴撚到 500一個月 仲要洗好少人打理下清潔下就得

快撚啲講
健身中心做錯啲乜

啲人慣左係屋企操啞鈴
好快連gym room都唔洗去

執曬仲返咩工？

商家佬幾十億幾十億咁攞津貼
市民一蚊都冇得落袋
仲夠膽出嚟叫春
賺嗰陣有冇分錢俾我啊

點解黃店自己搞生意蝕錢要手足補償？
真心唔明

如果咁都補償 成班藍店扮黃呃錢

無腦盲反既連登仔無法回應 已讀不回

有呀，見啲教練上門去村屋教
但真係唔係個個得，啲人屋企太細

洗左

你淨係睇到如果唔俾你搵食
你就唔撚柒介意香港死幾多人

黃色有良心喎

搵水魚你就叻

個個宜家又話以前月入十萬
使唔使叫稅局查吓

cctoy不嬲最撚撐政府

支持政府, 再嘈就國安法

老馮養埋你

叫業主減租咪得

偷換概念 用你個屎眼諗下野先

錯在只係顧自己同貪心 文中提及10萬不足支付薪金及租金 即係嫌錢少啦 大把行業都係咁 係咪要cover哂你所有開支先滿意? 如果係咁筆錢邊度黎? 打工仔交既薪俸稅補貼你班老闆?

到有巴打話自己手停口停好慘 其實好多part time炒散都請人 可以做住先 何況宜家都話有7500補貼俾你地 已經比好多人好 係咪要政府代公司出糧養哂健身教練先滿足丫? 飛雞咪又係俾人裁 旅行社都要收皮啦 咁係咪又要補貼埋俾藥房呀金行呀咁?

重申 唔係幫政府 由頭到尾都係政府唔封關同反應慢既問題 但問題已經發生左 受影響既人都好多 當年科網爆破 學子華話齋 係你個行業俾人炒左呀宜家 咁你揀得做呢行 我至多可以同情你既不幸既姐 但唔代表必須要去幫助你丫嘛 幫到咪幫 但你開口乞
就唔太啱囉

個個話自己以前月入十萬

使唔使叫稅局查吓

成班健身狗平時搵得多就買車買樓 唔諗下幫下其他人
搵得小就問人攞錢 養車養樓 屌你地啦

出面大把工開啦健身狗

唔執笠啲租點跌

等睇你兜話唔夠土地
而唔係唔夠需求

我都有屌老黑藥房狗
反正而家乜撚嘢都可以賴政府㗎啦
平時收人幾百蚊一粒鐘 唔講好艱難？唔捐番啲出嚟

上幾個鐘堂成皮野

夠你自己考個牌

好多簽左死約
唔係話執就執
加上依家爆發都唔係做gym群組
行行都慘，多謝政府

黃啟發式談判

香港人要賺到盡呢一點同中國人真係冇乜分別

少少嘢就話好艱難

人哋要規範你又叫人唔好咁多事

小朋友唔使交稅? 小弟不才 打份牛工 交得果幾皮野稅 但都唔明點解我要有份去「幫助」呢班健身撚

咁你平時又捐左幾多出黎?

唔叫業主減租 免租？

屌番老母做咩生自己出嚟挨窮

何尚生: 你又講左呀?

執撚左佢囉

連登仔涼薄冷血都唔係第一日啦師兄
同意業界係好慘，可能資助只係杯水車薪
但政府無可能滿足到所有持份者

搵到錢嗰陣就唔係弱勢

搵少幾個月就屌晒鬼

最好嘅全部健身室打開門做生意唔使戴口罩
唔使交稅業主減租

做唔到就係仆街政府

賺到閪咁唔見你地講
無工開就嘈

痴撚線 做得生意包賺既話
唔使打工啦
怪就怪政府唔封關

好撚柒難食

同意

輸打贏要都係中國人喎
做生意要包賺反正賺唔到錢開唔到門做生意全部都係政府錯

岩呀,最緊要全民月月派10萬先
唔夠會再問政府拎
而家要鬥快過明日大魚拎哂d錢先
益自己好過益支那佬呀

業主：資本主義下我憑實力收租，點解我要減？減你老母

依家係政府唔俾做生意

我唔撚捐我唔係水魚

自己帶全身行李去庫房
自己拎到幾多就歸你
人人有份就好啦

轉行啦清

全香港每一行都慘過食屎啦幫得你班傻閪健身狗不如幫下其他

連登仔眼中gym=Physical
討論都係晒鳩氣

咪撚要呀笨柒

咁點解唔俾你做生意
你會唔會自私咗少少
政府仆街就唔係第一日嘅事
唔識趁早諗吓點樣解決呢個問題去到水深火熱先係屌鬼？
冇腦就唔好做生意啦
唔係包賺㗎

所有因素都係風險

同阿婕跳老舞仲好啦，不想努力了

穫穫一開波都拎酒吧健身美容開刀
但subsidize返呢堆人就最少

只可以講個業界唔夠bargaining power

呢D就係人話啦 同情健身撚既遭遇 但唔該唔好好似應份要幫你咁

所有行業都話要財政支持 咁D錢係邊度黎呢 如果你話可以唔搞明日大愚拎果筆錢黎資助你我舉腳贊成啦

同意巴打
無事就月入呃人簽30年約
月入十萬串串貢
有事無工開幾個月嘈
無儲錢就抵死啦

老奉好景又要政府幫
乜撚野blame the victim
依家單野我造成 政府自己唔封關
同有人跳老舞造成

與其咁得閒幫公司爭取
你不如爭取人人派錢好過啦
落自己袋點都好過落公司袋

咪係囉健身教練其實即係好似自僱人士咁自負盈虧
你話開場做老闆做生意嗰啲更加唔使講

你同班on9兒登仔講係無用，成班都係未出嚟社會做野，重係開句聲叫媽媽比錢既小學雞嚟

好明顯係政府唔做野搞到要其他行業唔比開工
跳舞群組>GYM房 運動場
打邊群組>GYM房 運動場
STAYCATION群組>GYM房 運動場

加個好黃=要幫你
你博同情？

做生意=買股票咁
有賺有蝕
賺鳩硬又有人包底使撚打工

講真早d執止蝕好過 睇落仲排封

唔講仲以為入左香討
個撚個blame the victim

On9 anytime 247個d咪照有底薪出
哈我唔識？

租約簽左點關
特別好多24/7新開
果d 唔sell人最慘其實

唔係咁多冚家剷幫資本主義打飛機，點會呢個時候落井下石
既然大家都想要呢種自鳩私心態既社會，一見到有人仆街就即時上前踏多兩腳
好景時就自肥，逆境時就話想共渡時艱，當人on9定自己天真？
邊個唔想共同進退，一齊過好生活，講撚到個個天生變態想睇人死咁，有咩社會就有咩人，好正常

屌你老母而家政府迫做唔到生意呀on9,正常比開業我理得佢賺定蝕

試下用zoom教

我朋友好景個陣搵7萬
而家轉左用zoom教佢話都搵到2萬

根本唔應該交租

唔叫佢閂之後爆十個八個健身群組，到時你又屌點解早啲閂門，而家有得賠咪算係咁，洗唔洗賠埋你之前幾年賺嗰啲

香港做生意係包賺

比較唔明白係聽到戲院話一個銀幕10萬
一間就有10幾到30幾個?
變成另類既貪污咁

係囉 我開間公司零收入係咪又可以嘈下
話自己黃有埋同情分

咁汁撚左佢？

而家新啲嗰啲形象有幾差？你仲停留喺California goji 依啲？

好撚痴線，又要反政府又反強身健體，啲警甴就收錢日操夜操等殺香港人

兒登仔最鍾意睇人仆街 blame the victim

但又唔屌政府唔封關

社會垃圾梗係想個個仆街自己無事

咁我係咪應該禁撚晒啲錢出嚟交學費日操夜操
？
唔見收平咗

容納到就唔會執啦戇尻
冇話冇需求
係容納唔到成千間啊斷章取義傻尻

睇到樓上啲留言發現連登仔真係痴線明明係政府無啦啦唔比健身室開，唔屌政府竟然笑返健身行業既人，你地知唔知你地似咩呀？似啲弱智藍絲笑鳩手足因為比政府立既國安法而比人拉一樣咁戇鳩

你又知我冇笑鳩你啲手足做安全套？

班社會垃圾有邊行係唔反?
自己唔做野問老豆老母攞錢最清高

無啦啦唔俾健身室開？你啱啱坐完監出嚟
你知唔知而家有肺炎？

所以我頭一個留言就話不如銀行打開任你哋拎啦
千錯萬錯遲啲生唔到仔都關政府事

Gym撚個腦生蟲 做生意包賺？ 執柒左去啦

同感。做乜要用公帑益你班匪類，有本事就自己買舖

咁點解係補貼公司 唔係補貼教練

哈哈！真係大種黑衣黎，勸港共唔好做多餘野亦勸佢地執7左佢！

其實最後啲錢都係落咗業主袋

你條智障仔真係無邏輯架喎
容納唔到= 係無疫情下都無人去 完全供過完求
你係無疫情下有無了解過啲人流？

依家係垃圾政府硬性規定封gym 無得做生意 資金流轉唔到 先會執咁多間
咁樣都可以比你扭曲成 容納唔到
亂咁屈個因去件事到 你啲邏輯關係真係呢

做生意就一定有風險，唔係既話個個都去搞生意啦。
宜家有津貼派已經係好仁慈，比係人情，唔比係道理。

咁係咪代表健身界抵死？當初係咪健身界放隻武肺出黎？明明係政府死都唔封關，點當依家要健身界黎受？仲要講到理所當然咁

黃就大曬？幾多香港人慘過你？呢斷時間既然無人教點解唔做其他工？

麗港城個間 日日都小貓三世隻

Cls連登仔
大佬呀鬼唔知做生意唔係包賺錢啦
但依家擺明係政策問題先搞到咁姐
人地當初做生意又點會估到會咁呀
如果係個場細教練閪都話抵執
當老實講人就一定貪心㗎啦 更何況比得果十萬都唔知做得啲咩
唔通個健身業會同報紙佬講：係呀我賺夠喇政府唔好派錢比我啦

屌哂你地啦 成班魚蛋論上身 自己拎唔到都要人地拎唔到 轉個頭又屌政府唔派錢比自己 實質上咪就係眼紅人地拎到錢

兒登仔係咁 自己做社會垃圾唔使交稅就慷他人之慨 自己穩站道德高地話你班人冷血

你D廢物唔使交稅姐 咁D錢我地有份俾架嘛

得健身受影響? 咁機舖呢? 波樓呢? 90個行業行出黎話自己受影響咁幫得幾多個? 我果行都受影響搵少左啦 咁又補唔補貼俾我呀?

人就一定貪心架啦 但你D劣等人就係貪得黎仲唔俾人講得咁乞衣囉

你咪唔係手足囉

多謝你示範咗咩叫魚蛋論

利申1蚊都冇收到 但係大腦好重要 講野前唔該用一用下佢

連登都好多健身狗

你都戇鳩政府唔封關搞到爆發你唔一早出招叫佢封關？
你叫到咩？
政府日日放風無錢加稅屌你老母就係畀你班健身狗？賺錢嗰陣唔見你回饋社會？
打工仔交稅保護返生意人就係最撚戇鳩嘅事

年年已經交成皮野稅

賺錢個時又唔見分錢俾市民？

多謝你自己衝出黎認弱智 講幾句說話都九唔搭八

你解釋到咩叫不患寡而患不均?

你做自私撚唔緊要呀 厚面皮都唔緊要呀 仲要自以為是果下咪on9囉

一陣健身群組爆發 又屌做物唔早D關左佢
做物健身室 有例外唔洗禁

連登仔理得人死咩

自己追上文 咁多行業受影響 可以幫得幾多個? 係值得同情但可唔可以唔好好似老奉咁 唔幫佢就係唔啱 政府係仆街搞到咁大獲 咁全港受影響既市民恆河沙數 可以點呢唉

健身室都總算有case丫 咁機舖波樓呢D咪仲無辜?乜野個案都冇 封就封先 跟住又要變鬥慘大賽咩 唔好啦.jpg

咁講唔合理，因為而家係逼你關門無得做生意，唔係風險問題。

你俾佢開，啲人因為疫情唔去做 gym ，呢啲就叫風險。

連登仔最憎尖撚，空姐

全世界都受緊靶 你覺得健身好撚緊要?
個個訓係急症室等見醫生都覺得自己最撚辛苦架喇

其實好簡單，最大支出係租金，政府想幫就限租，大家起碼頂多年都得啦。

真原來已經重複講過好多次，但發覺好多傻鳩唔明呢個道理

嗰時摸下啲肥婆就買勞買車！是但賣咁兩隻勞力士頂吓囉

逼你封鋪都要講到自己做唔住蝕錢要政府養咁，健身室個個戴口罩冇爆發群組都要封鋪

連登仔唔係自己比政府搞就支持政府，仲學人講民主

咪正如打工仔呢個時勢被炒，同做生意既人一樣係受害者，政府好應該有政策紓緩兩邊困境。因為係政府唔封關造成

而連登仔concept就係打工100%唔使俾人炒呀，做生意100%包賺？
Blame the victim...

Damn right

但就到地產佬出嚟叫春 沒完沒了

24/7都賺唔到

咁大個場幾千呎一個月租都幾十萬，派得10皮都唔夠冚數

健身狗連滾女錢都冇得搵

你覺得一句封鳩你鋪，唔俾你做生意但又要你交租係合理嘅話都無咩好講

俾佢開但無客嘅，呢啲先叫風險。

你明唔明咩叫風險 再細機率既風險都計
如果唔係點會有 火險水險提供
而且已經發生左成年 又唔係第一個月
你唔知道繼續經營係有可能又關過?

如果你係一年前開 幾十萬租已經燒左幾百萬
仲存在到唔執 係有實力既 而且成年仲開
係經過自身考慮過先繼續經營掛 健身客戶好多都係預支付款
最慘其實係D客 健身室一早收哂錢
如果你係呢半年見平租開 咁好明顯已經知疫情係既存在
你仲開 你要承擔後果

btw健身教練個D自僱人仕平時有無交足稅?

佢只係想講十萬真係唔夠，你就講到佢有十萬仲唔知足咁，唔係你蝕你梗係識講風涼話啦

平時唔見生意佬紓緩下打工仔人工低困境

認真答你 好幾個comment講左
租金管制 免租期已經答到你
好多面向都做到幫手減輕負擔

反對交稅嚟補貼班健身狗生意唔撚係叫blame the victim囉弱智仔
健身狗試吓唔好攤大手板做乞衣
你啲小學雞未交稅試下唔好嚟慷他人之慨

做唔掂啊？執柒左佢囉
掃街看更日日仲請緊人

佢地就寧願搏唔會係健身室爆發，最緊要係搵到錢，百姓染唔染到武肺唔洗理住，佢地搵到食重要d,乎合資本主義理念

香港健身生意難做 , 好多商業大廈唔適合頻繁咁搬重物 , 而政府九成工廠大廈都唔批改變用途 , 附合條件果啲一係好偏僻 , 一係就租貴到仆街 , 要呃客先維持到利潤

政府真係要多謝你幫手維穩😂
第一 你話你有份交稅咁你交得幾多呀？照你講法 我冇得交稅所以冇權出聲咁你都收下皮先啦 幾時輪到你出聲呀 （如果你一年可以交到幾十億稅我收皮 因為照你諗法誰大誰正確）

第二 為自己既權利出聲又有咩問題呀 依家生意差又唔係自己做錯 點解要小市民為一個做錯決策嘅政府著想佢嘅資源分配先

第三 你為他人慷慨嘅錢咪去哂人工島同明日大嶼果到囉

上天台自殺等啲區議員關注下

上面冇件健身狗敢講肺炎呢件事
話政府無啦啦唔俾佢開門

屌你老母月費收足wo, 無錢！？

無錯，要幫都幫飲食先啦

咁lock down未

政治因素不嬲係投資風險，如果唔係就唔會咁少人去巴勒斯坦、伊拉克、敘利亞、以色列、約旦呢d地方做生意
就係呢d地方政局動盪，d人衡量過風險先少人投資
香港係俾人"覺得"低政治風險，唔係冇

健身生意難做 難做又開
呢2年見到幾多間健身室開左
我個區都5-6間 有D仲係呢幾個月開

真係辛苦哂佢地

執撚左佢啦

咪撚偷換概念啦
強姦係犯法
你投資蝕錢可以話俾人呃錢？
你賺到果陣有冇平返俾食客？冇就收皮，乜撚野叫應份

做狗真係好 有私人gym
又唔會比連登仔屌

連登仔個個都大大隻 屋企做個sit up 就有非洲腹
之後同人講home gym啦 仲出街做乜撚
香港唔應該有gym 全部健身狗

都話政府仆街都唔係第一日
你做生意係要自己衡量呢個風險
就好似啲人返大陸做生意俾人收晒啲錢都係抵撚死因為佢應該一早知道大陸係講人情唔係講法律
講撚完

你明知呢個地方唔係民主有法律保護嘅地方仍然選擇喺度做生意即係你選擇承受呢個風險

你唔好攞美國韓國日本衡量香港呢個地方
人哋有票投你只可以投胎

健身狗本身都對社會冇乜幫助
抵幫咪幫囉，屌你老尾d健身狗捉住黎sell呃人簽plan，做乜要幫
又連登仔，你都係連登仔，咪上連登呀

一早講咗係政策失誤先會搞成咁 成班人叻唔切幫政府維穩 望吓台灣果邊搞成點
如果我係林鄭一定一人一個大紫荊勳章頒比佢地

而家無交稅？

識人玩街頭健身都勁撚大隻
你想做運動就唔會有藉口
另外我有朋友去唔到健身室喺公屋後樓梯都一樣咁樣做

中小企都係幫凶，咁點解要可憐

人哋有票投你喺香港只可以投胎
呢個政府都戇鳩咗好多年
頂唔順你一早應該移民
一係就去沖

啱呀用腳投票啦呢個地方咁唔好

cfu
你朋友乾身定大隻呀

屌你成班健身狗少少logic都無

健身狗錯處一. 政府做錯野就要畀錢
政府做錯你應該壓力係要佢做啱
即係即時封關然後先搞防疫
唔係要求畀錢你班廢物交租再變相補貼大地產商家佬

錯處二. 當左自己好慘
你班健身狗已經有門生意有本錢
個政府已經資源去撚曬啲綜援廢物到
啲入職貧窮人仕先係疫情影響重災區
有資源有排都輪唔到畀你交租

仲要你識講呢班係商家
平時賺到就係佢嘅 出事咪係袋拎返出嚟囉
好撚正常

錯處三. Blame the victim
你都識講人地係商家
風險成本要自理
畀唔起就要執笠
執笠唔撚係victim
而係資本市場 唔好講咩係政府政策
從來做生意都要睇埋政策做人㗎啦戇鳩
到無人畀得起
市場成本價格就會回落
就會有第二個有能力嘅人返嚟呢個行業再搞生意
都唔明無咩好同你討論

唔撚知以為佢地之前做緊善事，開ngo咁撚樣

知唔知自己講緊乜鳩呀傻閪？ 我幾時指"應該有政策去幫兩邊"係要派錢商家？？
有租金管制，免租期呢啲商家最需要既政策有出過咩

我係小學雞，講到做生意就唔使交稅你講得出就知你一定係大學雞啦

同埋我回應位巴打講做生意，又點解俾你曲解到指健身生意only，搭嗲又唔思考下

根本打工同商家都難捱，個個落井下石對香港有咩用？

你都戇鳩 成個po唔反政府唔識封關
反納稅人唔同意拎錢補貼健身狗
邊個先係維穩撚

小朋友 自己睇返我講咩先 我兩邊都屌呀弱智

第二 因為佢嘅資源係來自市民 呢d係公家錢 唔係點解撥款要批呀 宜家議會失效係一件事 但邏輯上呢d係市民嘅錢 一d公民意識都冇學人出嚟9up

第三 同埋供你d廢物讀屎片囉 佢整大白象係仆街 但d錢送哂中 邊度再嚟錢俾你慷他人之慨呀？ 答案咪加税囉 咁咪即係我地d納稅人要俾多錢你去做善事囉塘邊鶴

銀主盤關人撚事
自己杠桿自己揀
香港咁多炒樓炒鋪又係奉旨要賺

講得頭先個句都係中國人黎

人地隔離屋個小明咁都做到 做咩唔跟佢
我親戚個仔都 買左層樓比佢老豆老母

你又做唔到既?

Ching加油
呢度好多五毛同弱智
唔好上心

想呃人囉 , 香港人運動率好撚低 , 但社會又不斷水人去做運動 ,

你咩區 ? 有5-6 間咁幸福 ? 我果頭等到頸都長先得一間 , 今年6 月開 , 捱到而家好似想執咁

屌

有咩值得可憐？

如果真係投票有幾多人贊成派錢比健身狗？

兒登班失業撚日日係屋企笑人

黃絲19年：大家要每日訓練！強壯過啲popo
黃絲20年：gym 收皮抵撚死

結論，黃絲食撚屎啦，講就講訓練有邊個真係有做？有啲gym/教練真係有搞班幫手train 年青人，佢哋個個都真係戇撚鳩 因為黃絲豬剩係識飲飲食食，乜撚嘢黃色經濟圈已經食唔到，仲要俾政府搞，依家仲要俾黃絲笑

轉去公園開班

退稅同派健身狗就應該健身狗 大把冇交税嘅聖人

如果人頭三千同派健身狗 你估班人仲唔餓狗搶屎

算啦，我都一早對黃絲失望，上年講全民勇武，今年全民飲食

叫啲肥婆闊太交租囉。奶吓塊肥閪就得啦

政府唔畀你開門做生意同自己打開門做生意蝕錢都分唔到除左弱智都無其他原因

黃圈同偽黃圈先 好多加句我係黃就黃

仲有 黃圈商人如果就包賺
咁不如直接去佢公司注資

我話鳩知黃色定藍紅色，你要用資本主義黎剝削，就唔抵可憐，一直做幫凶，有好處時就資本主義萬歲，燒到埋身就向百姓求憐。
你要選擇做權貴既走狗就俾d骨氣，權貴要你去死你就轟轟烈烈咁死，依家俾人當condom就叫春，完全冇晒狗仗人勢果種趾高氣昂既感覺

第3點中 Point 到
如果有人綠燈過馬路俾車撞死，佢哋幫個司機講嘢，咁出得街預左，點解要賠要坐監

第一點已經fail後面睇都廢撚事睇
政府唔做關納稅人咩事
你放棄咪執笠囉 因為佢唔封關隨時可以爆到第十波㗎

就係因為佢唔做封關
根本香港所有行業嘅人都出血
一係全民派錢囉
唔係特別去畀錢啲老闆交租再托實大地產商

邊個先係向弱者埋手補貼自己

土瓜灣至紅磡一帶 開埋D 24小時 無人健身室

唔係大場，不過四五十萬一個月

之前賺錢又唔講
包賺咩

網上咁多資源教又有fd，你以為有幾多人要交學費搵PT教？乜撚嘢on9 comment嚟，叫你做尖好似推你去死咁

救命發覺原來好多兒登仔係弱智咁支持政府
問人做生意包賺？呢句真係無腦先講得出
第時政府話你政治唔正確唔畀你出街都唔好怨

1. 咁呢個營商環境係唔需要考慮？ 唔去以色列開尖房？

2. 咁全世界一齊做商人加大貢獻啦 大把更慘嘅有冇行出嚟又話10萬夠交租定人工又話自己黃要支持丫？ 商家俾税 宜家拎津貼都係拎返自己俾果份 咁交薪俸稅果d點？ 係要拎嚟俾d好慘好慘嘅人呀 自己就食屎

3. 係 你要咁包拗的話 做人都好大風險 建議你自殺 起碼自己條命自己控制

你每個月賺錢果陣， 又唔見你衝出黎捐錢

追post啦傻閪

間間都黃?

睇完第一頁己經覺得無必要再睇班弱智失業撚講野

兒登仔仲支持政府過啲藍絲

定係支持果班 根本係五毛藍絲黎咋

你講到全香港得你果行要交稅咁威

咁人地唔洗交稅？如果人哋都有份交稅你憑乜嘢屌人拎資助？呢啲都係公家錢黎 人地都有份貢獻喎

仲有你到底識唔識咩叫公民意識呀納稅人？小學常識冇學過咩叫權利及義務？ 如果你覺得有比錢交稅先有權利唔該你讀番小學先 唔好以為講個四字詞語出黎以為自己好威 你知唔知你講完公民意識下邊嘅果段野又係反緊公民意識睇完真係想笑出嚟 好心你啦納稅人

拿 依家教埋你 如果你係反對健身狗唔應該拎資助既原因係因為（1）對社會冇貢獻；（2）有其他人更加需要金錢援助；又或者佢地其實根本仲係賺緊錢都叫合理啲

不過你覺得自己係人上人我呢啲廢物又真係比唔上你嘅 不過政府加稅你唔係應該更加開心咩 你比多咗錢喎 咁咪更加有資格去屌班老人家憑乜嘢拎生果金 屌班學生憑乜嘢拎到書簿津貼 定係你覺得公民意識好似買保險咁你要比咗錢先可以有回報？

反政府就更加應該反對呢啲拎左手錢解決右手問題
要做就封關第一步
一係全民派錢（唔包雙非新移民）

唔係嘅就乜撚都唔好做
乜撚補貼都咪撚搞
邊撚個係維穩撚兒登仔都未撚瞓醒
真係戇撚鳩

正常時事台傻仔發揮

講真個問題係政府強制封場，唔封冇人黎係天災

強行封就係人禍

咁你仲唔快啲去請願

執左佢

兒登仔：做生意包賺？

請咩願你班健身狗七情上面要請願咋嘛
普通打工仔不嬲都受左影響都係自己受
薪俸稅照交又乜又無特別津貼㗎啦

唔好話佢地 我都話好呀

第時燒到你果做果行唔好喊

連登仔有乜野唔酸

政府做錯（封關）
市民應該要比壓力政府做返啱 （即係封關）
你就spin去拎錢補償你班健身狗生意佬

小學雞連中文都廢到咁 真係唔知納稅資助d咩廢物讀書

自認廢物仲有面出嚟教人 真係充滿支那人嘅劣等基因 人無恥便無敵

唔應該派係不患寡而患不均 唔明就自己google

屌你無公民意識係因為你話政府錢係"佢嘅資源"咁on9

無料就睇多d書同新聞啦小朋友 唔係第日香港爭取到真民主都係敗係你d垃圾手上

好多弱智中學雞

兒登仔諗野真係好怪
一講健身就一定諗係割客,屈買PT.
思想仲停係只有C記P記呢D大型健身中心年代

仲要成日將做生意包賺 ? 呢句野掛係口邊 .
做生意事實唔係包賺. 但都要睇乜野事攪到連生意都做唔到要停業 .
你話政府有封關就話唧 .

而家係政府一直無封關.
第三波又係咁.到而家又係咁. 仲要發生左差唔多一年先識得租用酒店同旅遊巴比人強制隔離

你地係好慘，不過無野可以幫到你。

咁你收左prepaid嘅會費退左啦？

年plan果d係咪有得退啦？

俾左就計 收左就唔計 健身不如健腦

佢哋好自豪話經濟我唔care

係囉，最好一蝕錢就嘈政府
最好利申埋自己係黃的，博連登同情拎多D

賺錢果時，健身狗係條街到呃人又唔見佢地認錯
關你幾個月就呱呱嘈
咁係咪個個行業都拎幾億
好似幫國泰咁注資

劏客場收撚晒錢
點睇都會係月繳嗰堆仆街先

梗好啦 又唔係佢錢 最好佢住緊間公屋又免租半年tim啦

第時政府話你唔聽話打壓你唔畀你返工記得你今日講過咩

執笠踢約賠deposit + 畀agency fee搵下家接就得
limited 直接走都得添
業主好少追你死約

sink cost你又撈埋落去計 生意佬真係屈機
做過租務 走佬都處理過唔少添

啲鋪走佬成日發生㗎啦講到咁慘情
做生意就係要好天斬埋落雨柴㗎啦
人造酸雨都係要硬食

納稅人資源唔係政府資源 唔該你分清楚
唔應該補貼個別行業做生意

可以做 應該做不嬲都只有封關一項

你係咪就係開gym房
咁肉緊

你地人工唔會係完全靠上堂
係靠埋開單

公道d講句, 每行都有佢地Ge風險
但基本上要跑數Ge，好境個時其實你地賺唔少
有d仲要係買靚車，買樓...

如果你地好景逆景都咁高，咁其他專業情何以堪
你地份糧，某程度係包左逆境Ge情況
由入行個下，就應該知你地人工係unstable
Ok就入行，唔ok咪轉

以上係好中性咁講，唔係話你地抵死平時賺唔少
我都有同我做sales Ge屋企人咁講...
無大學無專業無英文情況，好景時8,9萬1個月...而家得2萬...話無錢...我心諗之賺埋d錢，咪就係compensate返你無數時情況

根本就係相對有良心嗰堆仆哂街
無良都無個客收皮，錢已袋理撚得你

上面問政府點解要負責嗰班，遲下政府封黃店我希望你地立場一致話係政治因素同黃店講做得生意預咗

公屋仔無撚份交稅實係最撚闊綽
試下交過十萬稅果D睇下屌唔屌佢老母

所以咪話應該爭取嘅係封關
而唔係拎左邊市民嘅錢去右邊幫佢交租
永遠唔會完
幫到佢今日
支那不停都可以有人落嚟第五第六波
講咩十萬唔夠都戇撚鳩

如果話政府唔會肯封關㗎啦 講嚟曬氣
轉去爭取政府拎多啲錢補貼下

咁屌柒班健身狗直頭係應份

封得果幾個月都嘈，依堆人個個月搵5-10萬果時
自己有無責任儲錢? 個個月光族唔考慮未來?
點解一無生意就講到要捱面包咁?

如果講唔穩定，香港所有行業除左公務員都收左幾成皮。
放NO PAY情況唔好得幾多，係咪佢地又要出黎嘈?
點解健身就可以扮到有哂光環咁好慘好慘?

唔少毒瘤呃人簽夠10年約，唔簽就唔比走
呃呃埋埋唔少。早10-20年呃人好勁果時，
上車上樓果時唔見佢地出現既?

打風強行唔俾人返工又係人禍

我希望大家頂住
如果佢地執笠
我d堂都唔知點算

我咪講緊政府一直唔封關先咁
但呢到始終有人最鐘意講做生意包賺呢句野

講呢句野既人有應該諗下,
如果自己都係所有比迫停業既行業之一.
每個月都拎最少6位數出黎交租同雜費 睇下會唔會仲話做生意包賺

又免租又雙糧綜援 所以咪帶風向公屋先係皇道

你真係壞腦？ 收左唔執幾時執 教埋你啦

Cash flow 唔會有大問題先囉on9 使唔使市民計返你應有利潤俾你？ 貪得你咁撚仆街嘅健身狗？

Wish u luck la 我都仲有幾堂秦拳

終於明白點解僱主當僱員係狗，僱員又咁憎僱主

真係痴撚線公司

真話

無得咁講喎
做生意係投資 唔係合約賺硬

要講應該阿婆一大筆allin 完5仔諗住生活靠佢啲息
點知出左政策話銀行禁止派息
係就係唔關阿婆事 但係你投資係有風險

5仔話 咁啊 係全部股東個大pool到抽返十皮你捱住先啦
阿婆仲話唔撚夠我生活費喎

你可以呻 但其他人都可以屌柒健身狗

仲有40-50堂

咪講撚左我做過呢行 屌你老母
做得幾年野扮老屎忽 笑撚死
你鐘意啦

最大風險咪係嚟自政府on9
幫你講埋下一句好冇？
「打工都要預咗比人炒啦
根本幫空姐醫護嗰啲都on9」

唔好嘗試同兒登仔講道理

咪講撚左十次
問題係來自政府無錯啊 唔係來自納稅人啲錢
「所以咪話應該爭取嘅係封關
而唔係拎左邊市民嘅錢去右邊幫佢交租
永遠唔會完
幫到佢今日
支那不停都可以有人落嚟第五第六波
講咩十萬唔夠都戇撚鳩

如果話政府唔會肯封關㗎啦 講嚟曬氣
轉去爭取政府拎多啲錢補貼下

咁屌柒班健身狗直頭係應份」

根本呢個時勢，政府錢根本要有幾多就拎幾多
最好派晒佢
唔通留黎益中共？

買咁多堂架你

生活費都起碼可以控制 .
但做生意果D點控制 係咪同業主講我交住小小租先 .

做唔住咪執咗佢
租個倉放健身器材

疫情過後先開返

你要咁計生活費都要交租 咪一樣 樣樣都係成本
要講生意可以執笠凍租 生活費無根要交租就真係無得揀添

打風冇強制你關門架喎，你要打開門係你自由

政府冇強制關門有冇生意係佢事，佢要求補貼我就反對，但e加你唔比人開門，補償好正常

如果打仗消禁， 邊個補俾你

成班懶醒撲出黎講做生意包賺
明明個問題唔係間鋪自己管理不善而蝕錢 而係政府唔比人做生意
正宗blame the victim

講極端情況冇意思，你唔好話有隕石撞落黎地球滅亡冇得賠

這便是經營風險，做生意包嫁

打風都係一日既事姐
而家閒閒地禁成個月 點同情況呀

好心你唔好玩文字遊戲為駁而駁啦

健身室今年係禁左108日。 做健身教練嗰啲今年有四分之一嘅時間冇糧出。

香港健體人員總會係咪即係之前畀人恥笑話冇人識嗰個?

樓上d人只係講得無咁detailed
就算間鋪做得好好，都可以係蝕錢架大佬

政治, 社會, 法律...都係business外在風險
「政府唔比你做生意」係要面對風險之一
什至乎，「政府充公晒你資產」都係要面對風險之一
無得話政府做左乜乜乜，社會做左乜乜乜，法律變左乜乜乜，搞到我蝕錢，要賠

所以先話做生意先話風險好高，，咁相對地return係會高，但唔係包賺

問政府拎錢=冇支持封關？
你係人哋肚入面條蟲？
定係你覺得問之前要有行動迫政府封關 先至可以問？
咁當初全港有幾人拎咗錢之後有罷過工？
入面唔少都係打工仔嚟 你針對商戶有撚用？

其實英國要lock down停工,首先係定賠償額 畀人先,咁至可以同你工。因為政府用法例強逼你。唔係因為外在因素。

如果做生意嗰啲風險嘅呢,你可以請教下你身邊D保險朋友。政府強迫你停唔可以計落去風險入面。(

利申： 唔係做保險,都係求其9up

呢到係連燈，理得你黃唔黃
總之，有錢賺就人血饅頭
蝕錢就做生意包賺呀？
講黃就你條底褲就黃，有無捐錢，上前線呀？

幾多錢 學成點

英國有自己個套，無得搬黎香港個套咁講
英國做乜係佢地自己事

舉例你入中國市場，共產黨以前好中意充公人資產，唔通你同狗共講要學美國個套?

政府用法例壓某一行都係外在因素
如果政府同你講，出年我就出招打擊IT狗
你估會唔會有新IT公司入香港?

既然入得香港市場，就預得有好多你估佢唔到Ge風險
進而去諗住點樣hedge...留定一個大deposit，改網上上堂, other investments...etc

健身狗就抵死

不要問了
無咩成效，hea教，掛住跑數,放飛機

而家剩係希望佢唔好執笠
上返到堂，叫做蝕少d

重點綁左死約
停尖但唔比人停約
損失既從來只係尖撚

關乜事 果班友個意思擺明唔係呢樣啦
係講緊風涼話 笑人抵死
但呢次擺明個責任唔係班老闆到 都唔明衝出黎講 做生意實賺架 做乜鳩

正如你過馬路 你乖乖地綠燈先過 有個司機發癲衝紅燈撞鳩死左你
隔離有個連登仔同你講 「係咁架啦 過馬路實安全架？」你覺得有咩感受？你又覺得佢用意係咩？

係
明明封尖係突發事件 都唔比人停約
正仆街尖黎

唔知你而家係咪做緊嘢啦下。 如果你個老闆而家同你講。四個月冇糧出,你係咪都係咁樣安慰自己。

想佢哋追求好啲買包炭比佢哋投胎會快啲

去開嗰間係逐月俾，次次封gym都唔使俾嗰段時間嘅錢

兒登仔：打工包出糧架？停工唔識搵過第份？點解要用納稅人啲錢養你呀，學國泰海洋公園咁注資好無？

但事實係真係租都唔夠交
姐係政府俾幾錢你 你地就幾多錢俾返業主/地主

健身教練畀人告暴動嘅時候就手足手足。
而家健身業比政府強迫停業,打到仆街。 尤其好似赴湯蹈火呢啲小型健身室最受打擊。
成班兒登仔就出黎幸災樂禍,你地有冇廉恥架

有賺有蝕真係正常㗎喎，有津貼已經好好啦

唔燒到佢哋就唔覺痛。仆街過藍屍

好多都係封其間唔洗比錢
但焗鳩你延長份約封幾耐延番咁耐
變相打亂哂你未來d plan

機會好低，考慮到香港遲早玩L玩
畢業後我就劍走偏鋒，入左行好專去做，好stable，唔洗跑數，return ok，唔受香港, 中國經濟直接影響而又可以隨時移民任何一個國家Ge工

真係發生咪 轉工囉，下份更好⋯唔會坐以待斃

班失業社會垃圾本身都無咩影響

正宗自私撚仲咁大聲講出黎

師兄講得有啲mean，但冇講錯
宜家情況有啲似大陸咁，政策成日變，做市民又好做生意又好，
要靈活變通，你等政府救就PK都得啦
仲有嘅黃唔黃有乜關係？
我唔係想有駡戰，但宜家乜都拉埋黃同藍黎講好似有啲奇怪
我對事唔對黃藍的

關自唔自私咩事
入邊行，事前你都要諗清楚
前景，長遠收入流，穩定性，轉工難度性....etc

睇吓你幾仆街，人地比政府封鋪你叫人自殺

小朋友,你連稅都未交過。好難同你有咩討論基礎

笑撚埋右 你D無良健身狗有乜做唔出丫 唔係水人買咩年plan

繼續好嬲好嬲扮黃扮慘食人血饅頭啦 蝕撚死啦就最高興

可否講吓邊間健身室爆發咗？
反而office有爆發過，唔比人返工先岩

我一年交緊幾萬

畀人告暴動又係健身狗?

請教下你點樣未畢業又未入行可以做啲乜嘢一年交幾萬税呢。
恕我無知。

純粹係參考返上一段嘅回覆

麻煩睇多次個段回覆

唔撚封一早爆咗啦
同你坳都嘥氣
班撚樣係咁呼氣吸氣又有體液
不停交叉掂唔同嘅嘢器材

全部人有戴口罩，從未試過有爆發群組，你一句假設就封人鋪

撘車返工仲危險啦恐懼撚，你唔好出街啦

「機會好低，考慮到香港遲早玩L玩
畢業後我就劍走偏鋒，入左行好專去做，好stable，唔洗跑數，return ok，唔受香港, 中國經濟直接影響而又可以隨時移民任何一個國家Ge工

真係發生咪 轉工囉，下份更好⋯唔會坐以待斃」

請問我係咪有嘢誤會咗?

畢業後我就劍走偏鋒，入左行好專去做

佢講緊當年畢業後

係 當年畢業我就諗左好多因素，確保自己第時收入流有咁穩定得咁穩定

所以如果真係我咁都比人cut糧，唯有認命轉行

而家係政府唔比人地開鋪？

如果政府真係玩lock down,唔比你間公司開門四個月。你嘅感受係點呢。 你會自我反省定係會鬧個政府?

好黃 dllm

我會繼續返工，唔洗反省同罵政府

因為有部電腦就得

政府唔俾你開門, 令你冇工作冇收入居然係入行嗰個人嘅錯🤦 因為佢n年前入行嘅時候冇評估過2020年嘅風險。

香港人指咁少人被捕唔符合林鄭心意

政府lockdown你公司,你鬧政府都費事。
其實你係咪支持政府嘅朋友?

見你咁熟D皮費 唔係健身狗係乜丫

唔使扮喎 大把大愛弱智係度撐你丫

班底層健身狗就係，有班真係教到野，唔好一碌鳩打一船人，
搵左個大隻女教練訓練家母，5年膝頭痛完全康復

笑乜鳩人19年6月份你仲唱緊海闊天空炸

明⋯我對佢已經不抱任何希望，經常手指r出唔r入
好危險，好多不穩定性
所以來緊E年會離開了

用下個腦就知一部機要幾錢 你咪繼續兜囉

無知都唔好衝出黎柒啦好嘛？

所以未話派錢比市民先係最好
另外直接成立新部門借錢比失業人事同有需要人事，最長5年，如果借錢的人無法還款就直接拎到mpf同需要強制破產

呢個世界所有行內野你都知哂? 健身不如健腦啦你

唔會知哂，但唔會自己無知仲衝出黎笑人

咁你開post繼續做港豬係買樓柒唔柒呀又

沒事兒 信政府 繼續香港買樓維持樓價

好黃好黃呀

原來香港地有樓都係罪

冇罪 反正話係黃就OK 黎生都係想返工姐

口屌政府 香港咁既情況你都仲買得落樓 口號派又贏 施永青萬歲

真係九唔搭八香港咩情況我都要住咪買樓囉，洗唔洗你批准
再講我一路無提過黃藍問題，而係屌鳩緊你呢啲兒登仔講做生意唔係包賺呢句說話係幾咁無知同戇鳩，係度擁護政權同中共隨意沒收個人資產無咩分別

仲見人新開

我就真係屌你老母呀
我大撚把客 醫生律師大老闆乜春都有
我宜家話冇客咩 我屌政府毫無根據封gym呀
我有話其他行業唔慘咩？

點解人哋多我一粒魚蛋，我要佢少返一粒

Blame the victim表表者